簽名的變化

小學簽名，簽得愈複雜愈好，唔想其他人複製倒。

大學簽名，簽得愈簡單愈好，上唔倒都有人幫你簽到。

不嬲nike就算

侵犯版權

是單簽嫁啦
都冇人理你嫁啦
愈特別愈扮野
象徵來嫁炸

流料王又開埋d垃圾post
日日係到開埋d膠post想博咩
我屌你老母流料王
你再開post我考慮報警
希望你今次好好反省

中學唔簽名

中學通告嘅家長簽名永遠都會一時好工整一時好樣衰

我母親=我

我用玉璽喎

樓豬冇讀中學？

通告咪自己簽

中學冇轉簽名